[香港隊]我願榮光歸香港正式成為香港國歌嘅唯一方法

咁多位 FIFA 世界盃外圍賽
香港隊每場賽前都會奏支那國歌
但你地又知唔知 每個國家係唔一定要播奏國歌 可以自由選擇代表嘅歌

例子: England vs Scotland
Scotland都無跟英格蘭唱God save the queen

齊齊集氣 推到足總響下場 (11月14日) 香港隊主場對巴林
轉我願榮光歸香港做國歌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推啊

波總啋你都傻

叫佢唔比畜力用燕子崗都唔肯，仲點會同你轉歌

下場再見！

唔試過點知唔得?
播我願榮光歸香港咪幾好
腳腫又唔洗比人罰boo 支那國歌

足總咁紅

足總主席

鬼唔知咩 但球迷們絕大多數都係本土 唔係都唔會撐港隊
所以咪要靠大家嘅力量推到足腫轉national anthem

富力單嘢過千球迷出聲都無用
自己喺場度唱算啦

仲有兩個月 一齊集思廣益睇下有咩方法好過啦

足總會寧願自己執柒咗佢都唔會唔播匪歌

推

對準政權 遍地開花

推翻港共 解散腳腫囉

Push

有好多方法
例如
去台灣參加活動唱又得
去台灣有交往連繫國家參加活動唱又得

求《願榮光歸香港》粵語拼音 karaoke

蘇格蘭足總撐蘇格蘭人先播 Flower of Scotland
香港足總

我要唱香港國歌！！

屌你班仆街， 開twitter retweet 呀！！
search
#HKpoliceBrutality
#chinazi
一堆啦

應承自己每日至少retweet 10個先好訓！！！

乜都唔做點改寫歷史呀 屌你老母！！